# Telegram: Grupo de Makers de Madrid

Aglutina otros dos grupos: de Menorca y de Ibiza

Enlace al grupo: https://t.me/CV19_FAB_MADRID.md

Mensaje anclado a fecha 25/03/2020

    💥💥💥 VISITA LA WEB PARA ENTERARTE DE TODO

    https://covidmadrid.com/


    CONSULTA A QUE GRUPO UNIRTE EN EL CANAL DE INFORMACIÓN

    https://t.me/cv19_fab_info